有冇人記得03年呢首歌

當年小學 日播夜播
唱到洗曬腦 宜家仲記得

呢個時候唔好搬呢D偽人出黎OK???
到依家有幾多個係出黎為港人打氣???
一有天災人禍就彈撚晒出黎，做SHOW咁款，屌你老母根本發死人財

有著數班偽人先會出黎

我淨係記得呢首2014年屬於香港人既歌 - 堅守

2014年，香港人為左捍衛自由而行出黎，但係最後因為各自意見分歧，加上有班收大陸錢既叛徒賣港，我地真香港人輸到盡，傷得好深

2019年，香港人再一次企起身，面對呢個為左大陸利益漠視香港人既政府，同五年前唔同既係，即使大家既意見有幾大分歧都好，我地都仲係好團結！

雖然ikea面對既處境非常艱難，甚至唔知到結果會係點，我地點都唔會放棄任何希望去守住呢個頻死既城市，因為香港係我地長大既地方，係我地既屋企，加油！

呢首係點比大家既歌，我po出黎唔係要大家去大合唱，唔係要自high，係要大家記住：就算失望，不能絕望，一定要堅持落去